有無人做緊/做過幫汽車貼膜，鍍膜。

諗到有野搞，

可能幫到你地搵多少少錢
又幫到我搵錢。

有性趣可以tg：

推推推

[轉貼]癲撚線係咪賣狗肉

鍍你老母 出黎啦 比狗屌呀柒頭

[轉貼]癲撚線係咪賣狗肉

樓主

上水道歉未呀 死賤種

轉貼]癲撚線係咪賣狗肉